點先可以唔鐘意一個女仔

報左camp
有條女成日入黎我間房玩
相處左幾日覺得好玩得埋
Feel到自己對佢有好感
但佢同個個相處都好close

利伸：毒撚性格 好小有機會同女玩咁埋

知道自己冇可能 要點先可以令自己死心？？

.

轉機

block whatsapp

I mean 想令自己同佢係friend zone

覺得佢同其他男仔講野都係G
好快生厭

特登暴露自己d弱點出黎~ez啦

同佢表白 馬上friend zone你

鍾意第二個

表完白就再見只是陌生人

唔知點解就係覺得佢好charm
明明個樣唔係特別靚

表白

Nursing